只限絲打答！！

同條仔分左手幾個月，條仔仲好似條狗咁，成日黎煩，而家識左新男友，仲同新男友同居緊，但條仔仲成日黎拉拉扯扯，又係做野果到跟出跟入，條友有暴力向，驚佢攻擊個新男友，仲怕佢去打人地，應該點做？

叫你新男友練大隻

利申 我代人出post

新仔都ok大隻，但個女唔想男友比條友傷害，又話條友影左佢新男友照，隨時打佢

通常呢啲廢人都係得個講字
新男友真係大隻既 佢連出黎嘈都唔會夠膽

浮雲哥，咁夜仲未訓既

條友又話死，又話成，仲話要打條仔一獲，今日仲夠膽死跟蹤條女，女就熱戀期，男友病左情願幾日唔訓都照顧男友，唔捨得男友有咩事，所以今日成晚驚到痴線

乖

呢啲廢人由佢死仲好啦
跟蹤就報警啦
新男友都大隻 唔使驚既

嗱，我就未見過條仔，聽講好好打 ，唔知點好打，女話好打呢家野佢個標準好難明，我照佢講問

至於我緊係話死曬最好

block咗舊嗰條咪得囉

未知，人地寄短信

屋企住址俾人知道咁就大鑊, 你話全部聯絡方法都可以改嘅啫, 電話都可以改號碼嘅啫

係了 好大問題

雞

散左幾個月就同新男友兼同居左

DLLM死基佬

都話唔係我囉

係愛了了